阿古路響曼城既生涯係咪已經倒數緊？

個後生仔越踢越有 ，相反佢呢兩年進化到剩係識射波。